如果Blue Bottle 肯快d係香港開....

算唔算係黃金機會?
當starbucks Pacific coffee 唔飲得

改 Yellow Bottle 可能好啲